岩岩踩到我 跟住差d仆親個個 對唔住

Sor

生到成個哈比人咁俾我踩你個頭就咪撚行我前面啦

笑左